你地班智障

陳醫生條片無左係因為有病人身份證流出左

我留意到某d post 都出現左病人身份證既圖片 admin del post

push

仲有啲豬隊友 懶醒咁問
某個位係咪有 id

一睇個網站就知佢唔會無啦啦 del 片 明顯係條片有問題 頭先記者會最尾 有條女同陳醫生講有張slide有問題

推

【懶人圖】醫管局電腦系統供警方查閱以拘捕示威者

this one

please del post

幅圖好似死左link 👍

推埋今次唔推 麻煩唔好有人再問點解死link 唔撚追post 點幫你